盲人按摩係咪特別犀利

定噱頭嚟

只係同睇到野既人比唔會有明顯劣勢
唔一定特別勁

其實仲有個賣點係唔會睇到比人按個個嘅胴體

你認為盲閪隻手識進化？

有個frd得返2成視力，同我按過，佢按摩真係勁
佢話同喲盲人按摩師frd學嘅
應該因為冇咗視覺，其他感官會強咗
sorry for認真毛

我信係
=甩多啲麻雀一樣